<p dir='rtl' align='right'>

دیتاستی در فایل adult.data موجود است، ستون‌های مختلف این دیتاست به تریتیب زیر هستند.

![dataset](./dataset.jpg "Dataset order")


اسکریپتی بنویسید که کشور محل تولد، سطح تحصیلات و درامد را از ورودی بگیرد و نتیجه را در فایل خروجی Result.income با شرایط زیر قرار دهد.


- یک فایل income.log را ایجاد کند و در هربار تغییر فایل Result مشخصات user، زمان تغییر فایل، تعداد خطوط و کلمات را در آن ثبت نماید. در هربار اجرای اسکریپت، باید فایل لاگ آپدیت شود.

- سطح دسترسی فایل خروجی و لاگ برای دو گروه یوزر و گروپ تعیین شود.

- محل فایل اصلی در دسکتاپ و محل لاگ در document باشد.

</div>